依個年代做公眾人物既抗壓能力真係要好強

因為互聯網真係太過發達 一做錯少少野
就可以個個都留言批評 重要係好多人都唔fc
就人身攻擊 先唔講d傳統明星
睇返coffee明明冇做過d乜傷天害理既事
都比人笑流產 佢重要響ig 大方咁回應
話小薯茄麗英好慘個post 明明係想大家關注麗英其實好有才華 但都冇啦啦要踩低阿冰
之後就有一班“聽朋友話 阿冰點點點”求撚其講句未經fc既野就大撚把人信
你話肥蛙同spoon抄人野 同埋電子雞做左d仆街野就值得追擊姐

都係個句, 你要做藝人做公眾人物就預左比人評頭品足
想靠名聲搵快錢搵大錢但又頂唔順比人圍?
有無咁理想呀?